其實Reddit 班友真係唔理後果

08年嗰陣時讀緊小學？冧多一兩間investment banks 想唔爆都難。到時咪又係經濟唔掂？其實會唔會係幾個人夾埋自己買左call 跟住係Reddit 扮曬要打大戶，叫人買GME 咋？

屌你老母仆街死撚咗佢啦

你拎雷曼同呢d 細雞hedgefund比
老屎忽得嚟無知唔理事實真係好柒

投資涉及風險，股票有賺有蝕
大大聲沽空包賺架？

On9
咩撚野叫自由市場？

所以佢贏無問題啦
好撚野

大戶身家十幾個零，你得幾個零，一世做奴隸
如果攬炒，咪大家係同一起跑線公平跑過

唔係以為follow the exist rule你可以翻身呀?

樓主直情係股場神探 咁都俾你諗到